邊位手足係太和邨鳩叫

收工本身好唔開心
睇完琴日發生既事
成個人都好壓抑

一落車出商場
聽到有手足係麗和樓鳩叫
黑警死全家
光復香港 時代革命
即刻好似打左支強心針
士氣返曬嚟

香港人呢排真係好壓抑
鳩叫係一個唔錯嘅方法

個位重要勁應聲
我笑撚左出聲

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖